[ViuTV] 美女郊遊遊 x Double S 討論區 (9) 跳崖攀岩打孖嚟

重溫:

多謝連登

Lm

新帖留個名

留名先

欣妍痴線佬報到！

未推前先推

開波未

欣妍 I am here

欣妍

好興奮

欣研bb

嚟喇

留名

行澗

最後5集

描撚準備

我係黎支持沈殷怡

deegor

sc 好膠

雙鹿

SC真係正好多

後面阿dee

頹dee

lm

DEE

好多野玩

SC 好得意

導演講嘢都好信

Dee gor

又跳

致命

好似真係危險喎

完全唔撚建議跳lor

係咪有鬼果度？

垃圾mike

Mike導笠哂水

死過人仲跳？

又有得j

SC係真心左

導演mike 終於有返啲人性

都真係好大膽

睇嚟就係呢集跳20米高

冇三點式

呢個就係跳到痛個到?

欣妍你咁興奮做乜

好撚癲

好恐怖咁

呢個位好易奶野

格仔導已經係水準備自肥

好危險

真係會死人
今次咁高

四疊潭我都去過

千祈唔好學

睇人仆街最開心

聽過跳完上唔返水面

呢個仲高過mile導error遊係台灣跳個個喎

成功

好駁

6c 好勇

講多次
野外唔好亂咁跳潭呀屌你老母

CLS

佢有冇話有冇撞親嗰d？
心痛

Pin this

導演啲格愈嚟愈薄

點撚樣投訢?
有無得投到阿MIKE無得再做導演?

跳潭達人 新朵

佢個手肘損咗?

跳崖達人

真係好勁，咁高跳好多人真心淆

對唔住pat pat

跳潭達人

笑到仆街

今次俾佢自己揀架喎

平時嘅水準

我平時好勁架

個潭枯水，好唔靚

以前玩過乘風航其中一part係緊急跳船
就算有救生衣都係有人驚

撞親pat pat 想幫佢捽跌打酒

依d位撞親就會死

嘩屌你玩命喎
viu知危險仲叫人跳？

SC下次著返長褲啦

行行吓叫人向後望

導演叫到有得唔跳?

好似比緊選擇你 但其實係無
你係咪咁天真?

完全唔係路

完全唔係路呀

個pat pat

扮輕鬆

都唔係嘅
嗰個位佢如果真係話唔跳應該都會由佢

乘風航五米左右，呢度二十米

下面個camman

保錡喊哂口就唔駛跳bungee喎

想講camman先癲

呢個位好撚危險...

camman行緊平路?

快到呢

ss 對鞋幾靚

對鞋幾靚

同意

下面個cam man 幾快

個camman cls

仲好似冇安全帶

個cam man上得咁輕鬆

兩次都跳唔成 會唔會比人講一世

其實隊crew 先最勁，抱住器材仲爬到山

佢平時啲鞋都好靚

條路好直

個 cam man 蜘蛛俠咁...

最多咪六七米.....

SC 定 SS 靚d

真爬山

徒手？？？

我當年跳時應該唔止五米起碼超過十米

點解個人設唔同左
ss 變左弱過sc

後面條友單手上

sc

律師爆seed

Dat ass

欣妍山藝達人

一跣就仆街

唔好比啦

Double S

如果導演唔叫 根本唔洗選擇

Dee

教練係咪隔離無裝就上左去

勁啊沈殷怡

頂 咁快一節

呀dee

雙飛

SC

教練冇裝

有安全帶唔怕

無拉繩

好代鹽蛇咁

咁講真呢d juicy野我作為觀眾係鍾意睇喎

小朋友先做選擇

安全啲姐， 正常人爬狗牙都冇裝㗎

一姐阿妹

教練：輕鬆

今日兩個都好認真

WHY NOT BOTH

識行嘅真係唔洗繩

點落返去

出得個一幕
想團隊好友出多啲鏡

飛行服務隊

媽咪會叫直昇機架喇

前面有路走

SS for sure

冇波睇

保護啫都唔係用嚟借力

呀Dee啲過場位 完全係海賊王動畫

邊會原路落

通常下半part就會打大佬，喊到顛個隻

正想講

冇人咁做,除左挑戰自己

後面個camman都係咁上

行完蚺蛇尖通常都會脫胎換骨

有無人見到can man單手托機上
型到

Ss

見到

有好正 快到呢

嗰下wow出聲

Canman好能勁

頭先跳潭果個位其實好多人去

我本人就鐘意SC 多啲，好專一嘅
如果SS 請食半島就考慮下轉唔轉會

等緊gif

超勁

不如開套cam men膠油油

我呆咗

dee

唔係你講都唔會度呢啲野

唔係掛
唔想睇呀

癡鬼線導演

屌

又玩dee哥

屌，dee bitch

好bitch

look at me bitch

WTF

屌你咩

仆街要 deegor 著泳衣

Dee 哥

dee gor

笑死

仆街
食緊曲奇噴哂餅碎出黎

食錯藥??

做乜鳩

阿dee好正阿！

扯咗

dee哥

CLS dee...

Mike又撚阿dee

dee哥好撚正

阿dee下面突都唔突出下喎

屌痴線不過好正好好笑

教練

四隻腳行得幾快

DEE CLS

四隻腳

點解把聲嗲咗咁

把聲好嗲

sunny好苦惱

原來教練都係痴線

律師把聲嗲咗

導演cls

監製

第一集就已經知

教練都好有綜藝感。

sunny 教練個天黑, 落雨手勢係咪掉轉咗

落雨就仆街

mike

對佢地有信心

教練叫都唔聽

律師把聲

全部人得mike係打格仔

嗰導演真心神經病

攰到仆街啦

沈殷怡要吸藥？

幾得意

隊crew同教練都話走，個導演都幾仆街

做乜9呀導演

特色黎

唔係飲水咋咩

導演今次要讚下

驚出街畀人打

加油

水袋

開始有啲想投訴Mike導

飲水呀

真係癲

佢style愈打愈薄格仔

哦，水喉嚟
無嘢喇

濟哥係咪喺到

教練叫都唔走

快快手行啦

水嚟

果陣上山藝堂都係佢教，個人幾有喜感

導演咁鳩

咁L多人

水黎

飲水啊on99

#151
我老母50路
•
3 分鐘前
顯示更多

咁講真呢d juicy野我作為觀眾係鍾意睇喎

教練都唔建議 ....

死啦double S好乖
有少少中意左佢地

差唔多所有crew都入鏡

講真要起佢底有幾難

索k咩 cls

????

個導演咁做人遲早瀨鑊金

係咪食緊煙

Agent L

唔係路呀

段文字幾有意思

講真
想睇呢啲多過睇女睇波
如果冇阿dee同導演我一早唔會睇

有冇行過山

好撚危險

ig 都有佢個樣啦

我進步咗

郊郊遊

呢張相左邊有D MJ FEEL

𠝹波袋

香港郊郊遊

唔記得節目名

個個都知啦佢特登咁做嫁

佢唔記得節目名

鳩鳩遊

香港膠膠遊

Mike導真係好識玩其實

SC真係好正!

講兩次都講錯個名

想睇佢地行翻出去

我全部都想睇

錯名

大家要聽番ss個集公子會
火火講同呢隊crew拍嘢笑到我仆街

屌打所有人

呢度唔係太危險
真係唔需要繩

有冇人知Bgm咩名？

嘩都幾危險

進步咗好多！！

Mike都幾仆街

其實我唔贊成個導演做法

好叻
兩個自己行

有扣勾住，好安全

ss 好叻叻

仲好睇過打天下

好嘢

咁美女唔係專家呀嘛

勁咗好多

嘩咁快行完

有冇link

咁似啲 19 人生規劃

扣左安全d嘅

SS著短袖唔拍整花手？

chok 聲有d 難頂

突然間好正氣

預告左夜晚落大雨 都成四 五點 仲行

呢集幫SS吸咗幾多fans

好鬼雞湯

Mike既仆街大家都知

但節目效果係唔錯

地下藍色嘅

Shirley shum勁左好多

佢哋行一日邊度尿尿

無試過帶呢隻上山
唔好打頭

屌 dee gor 好搞笑

征服了

輕鬆

個天好光

好正

感覺好危險

點落山

收皮啦Mike

收皮啦，mike

係囉點解今集把聲同語氣唔同哂

收皮啦阿Mike

成套好似都係幫佢吸fans咁
至少我變左佢fans

收皮啦mike

收皮啦阿mike！

岩岩發現 佢係我師弟
無諗過拍到d野好好笑

收皮啦 牙mike

屌導演mike 又摸手仔

落緊

天黑落山

落山先出事

阿沈與阿陳

行出去就鹿湖郊遊徑

收皮啦 阿MIKE?

放開個女仔呀 阿mike

sc 定ss 幻想下先

識玩呀

Mike又自肥

收皮啦阿mike ！

訓左一個鐘 真係好癲

好想同sc瘋狂行山

講得好，收皮啦丫Mike

睇得出今集啲氣氛有啲緊張 無咁開心隊crew

阿 Dee 最勁，仲要揸支旗

SS 𠝹波袋

我由覺得好笑聽聽吓聽到覺得恐怖

屌你阿mike成日借啲意摸手仔

我覺得繼續行係一個集體意志嚟
成隊crew連埋三個主持都唔反對

同埋d 稱呼都唔同左
一個叫阿陳
一個叫阿沈

同上星期唔同左

同SC行山應該幾happy

有頭燈有棍，好易啦

Mike導話呢套係為左令呢兩個女仔多d人鍾意

由error遊睇埋呢套真係覺得佢痴線

咁黑個cam man仲要向後行，好癲

自肥mike名不虛傳

我愛你呀SC

但人地唔想同你行

我第二集已經被吸

嘩啲水好清

咁能暗都唔知點落山

Dead air左
本集 完

SS好正呀

但冇計 節目效果真係好好

飛索

飛吻

SC so far唔係太出彩
但SS真係令人對佢改觀
之前睇金剛覺得麻麻但呢套真係有提升好感

痴線 果兩個美女咁聽話真係行落去咁風危險

其實係教練+監制 vs 成隊crew

做嘅就明

導演mike 好噁心

聽日可以睇sc喊到流鼻涕

我驚你行行下忍唔住

3個都以為飛吻係比佢

camman幚Mike導演自肥
可恥

硬係覺得今集呢啲過場好有error遊味道

成日不經意都望住ss對波

真

Mike

自肥可恥

呢個基本啦

發覺sc個笑容好甜

咁大
點忍啊

係 隔住個mon都睇得出個氣氛有d唔同

之前阿dee某d過場位已經似啦

大把人行夜山，咁多人可以開到好光

真係唔係郊遊 好驚險

唔忍心見我阿陳流成條鼻涕

唔望個啲多數鐘意男人

我覺得今集幾好睇。

等咗咁多集就係等條鼻涕

剩係留意住佢盞大燈

頭盔果盞燈

女人都忍唔住望

一大班人有照應點都好好多
以前去camp教練帶住行都無問題
跟住之後自己一個行都係咁行
不過行空曠嘅山先會咁夜走

吸藥

人之常情
好似係

佢哋好似真係幾開心去到最後

今日好似推慢咗

係喎？之前幾集豪邁啲，今集有啲過火...
做返自己啦！咁靚女，無問題的～

正常都會
好辛苦但有成就感

日頭都還可
一個人真係唔好行夜山

巴打有冇見過人行山

其實有月光同無林係唔開的
除左跑山
開左只會睇到照果度，旁邊風吹草動個人就驚
記住黑泥白石光水就得

因為佢地都唔敢相自己行到落最後

行過鳳凰山
不過一堆人

Ss真係

佢有笑眼

播之前真係冇諗過咁驚險
以為普通行下山就算

可能有成功感

就算平時唔行山
都唔會估係吸藥下嗎

知錯喇
一時睇錯咗

水袋來架
行山仲用水樽扭開蓋飲咩

我係絲都好鍾意望

冇驚嚇冇尖叫，冇泳衣係推慢d架啦

因為我係呀嘛

由其行而啲石澗仲要側一側係個背囊拎水真係唔覺意失平衡就跌落去

我第一下見到忍唔住笑左

好彩冇落雨

佢臨尾好開心wor

聽晚有zip line

裡面o個個女山藝教練Yvonne
驟眼好似著件衫都幾緊身

師兄啲口味
有double s都唔睇

都正式嘅，行完山會high啲

我分唔到

首bgm係咩

常

平路來呀

佢坐係到應該係向上行

你真識食.gif

導演好正!
佢激發到兩個主持潛能，加上佢唔想隊crew嘅努力白費，先堅持要完成
唔明啲人點解會屌佢

佢係咪著咗反重力裝置

Camman會唔會太輕鬆

會唔會出4k版

其實索慣澗，或者綑開邊依d先係正常速度

屌呀 方蛇老死興旺陳中左
我都唔願做人了

欣妍文青look(ig)其實真係好靚

有live

興旺陳
終於到你了

膠膠遊

Shirley Sham 即將 ig live

呢個真係玩命
沈殷怡真係勇
唔怪得話落水嗰下痺咗

呢張有啲黑人問號feel

近期第二次突擊 live
(今次似喺返佢自己屋企 ，無 yoshi?)

如果sc可以抽我講句我愛你
我願意做佢一世fan屎

又係眼鏡look

真的戀愛了

好想睇佢間公主房

聽晚應該兩個都會變垃圾陳同垃圾沈

又眼鏡look 點頂

第二季
傻的嗎

唔知幾點開始，我仲未睇打天下

獲得貼堂

第二季行下landmark算

Live開始

Now!

返左屋企

文青兔

頂 想訓

唔知開幾耐呢

如歌唱歌就會開好耐

上次睇睇下訓左 起身冇哂電

呢度d狗公毒L 好L噁心 唔知有幾多個真係有行過山

興旺陳

聽住shirley把聲訓

知你行過山好叻
所以唔岩你入來，走啦

SS要叫媽咪
SC流一條好剔透鼻涕

你冇得妒忌人地做威水...

上次都開到3點

打完鋪機番嚟見到好感動

甘露

律師睇live cm好慢

咁佢想好好覆人哋嘛

幾時到我

真係慢

我嗰句好似隔咗十分鐘
佢應該逐個睇

幫你叫

15分鐘仲未到我

氛圍

睇嚟佢想唱歌

屎忽撞棍

講左一陣會唱

台灣《國語辭典》有收錄，所以OK

天父爸b 我願意冇馬中一日換取sc抽中我同我講聲我愛你呀
阿們

放棄左 聽住訓算

氛圍 =\= 氣氛

啱啱讀咗

代價咁低

有冇咁誇張睇到喊

我作出左好大犧牲

6c背景有人講英文

我相信佢唔願意睇到我付出更大既代價

沈媽媽監場

世伯

開live都要 媽咪呀～

我用埋18馬蛋做賭注

傾case聲

下集有海上宮殿
應該上橫洲
唔知會唔會過埋火石洲泳渡個關刀洞

律師阿媽

over左

把聲好似好惡

沈媽媽 is watching Shir

個live好lag

入咗門肯定比伯母食住

應該係你上網lag

Double S世界第一
有冇機會抽中我

好順

順 x2

一集推咗廿幾頁
我唔追post喇
真心覺得佢兩個好勁
有冇人睇到包監製食煙

有 傾緊行唔行嗰陣

今晚個look唔似coffee

次次開live都有咁多人生日

我愛律師

係 夠膽講出聲冇飛

世界第一

保錡亂入

保錡
沈殷怡影腳

2個一齊live你地有冇lag?

no lag , use iPad

重入就正常

之前仲話開到2點

沈殷怡 aka ViuTV 一妹

冇左件事

仲開埋啤酒

媽咪又入左來

live人數下跌緊

睇埋先訓

真係開到三點

RubberBand

夠鐘

俾佢搞到我都開番罐啤酒嚟飲

係冇電呀

咁快開到9

miss左個live

痴撚線，輕鬆到呢

尋晚瞓下聽下，今朝發覺佢save 唔到live

最後果個鐘好似有

得有poki嗰個save到

即係開酒飲果個鐘

有片睇

勇於挑戰既態度
想睇佢拍多d綜藝，睇到佢對唔同挑戰時既態度，覺得好吸引

欣妍你已經唔廢了

欣妍：我信佛嘅

好撚葡萄

公子會

信佛女仔好吸引
利申信佛學，但唔係睇好多

強尼 x 黑人 x 欣妍

食埋伯母

咁快出

有冇人睇今日疫情

Shirley 係台柱？

咩節目都有佢

呢排老是常出現

今晚3個節目都有佢

希望紅咗之後唔好唔記得我地連登仔

你個名

Double S都開始出現啲痴線佬名

都未有老公

律師死忠

不嬲都係律師黨

律師黨here

迷妍黨

都係fd子嚟

描撚準備!!!

搖撚準未！！

搖滾準備

ready

開波

埋位

你個腦就seafood 呀

SEAFOOD!

YAMEDDDEEEEEE

也咩嗲

CUT埋OP

快到睇唔切個聲明

準備好

地理

跳島，諗起黃奕晨

佢聽到咩？

屌你？

same

究竟係咩粗口

𨳒你

咁似行運超人

講粗口

點解要chok咗手講やめて

kai chau

原來叫
香港靚景follow me

雞洲

我覺得佢地一定要坐船去下東平洲

Kai Chau

kai妍

好似好晒百幾個定幾百個island

毒撚發現

好撚好笑

小學雞！

Kai

同你一樣kai 呀

一開波就咁好笑

環曬全香港既島

當年seven佢去左好多個

dee哥係度剃鬚

笑4

大飛好 chok

焗閪褲

廢Shir

地板油

辣伙頭咩

kai chau,
6C頭先又單眼啦

但係好遠喎

kai shir暈船浪

終於知道點解sc話自己廢

我終於明

律師

東平洲係黃石過最快

幾多take

大學站出面街渡應該都係個幾兩個鐘船姐

個能字有懶音 再嚟過！

kai Shirley 無晒表情

睇死你仲要走去DM 人地ig 唔知醜個d最毒個隻

以前seven 真係好睇

SS正能到

點呀Dee哥

側乳

50 蚊紙

SC真係好撚暈咁

點解咁曬法都可以咁白嘅

我 黃奕晨 已經去咗全香港179個離島喇！

夏天海上宮殿可以游入去

阿dee狂剃SO

未瞓醒

真係輕鬆？

洗乜講

Season 2

leggings緊到

好正喎呢個溫溫燉燉嘅樣

水青得咁緊要

香港真係好靚

SC見頭暈

D 護膚品全部最靚果d 緊係白啦

有無比人污染差好遠

好似冇乜點做野

窄閪褲好正

無睇一排欣妍點解好似etv左好似好努力活潑咁
律師依然正

去完屌helen 爽能到

搬腳架

屌又點deegor做嘢

女人唔易做

又玩鳩dee咁

咁都要佢個底靚先得咖

又玩阿dee

SC拉開件衫未

冬天梗係靚水，不過起東風好多島上唔到
依個時間同中秋前後潛水係一流的

朋友係要嚟使同埋出賣

好尷尬

Mike導

mike個口無碼

烏底身淫到

Dee中暑咁款

Dee 好勁

呀dee 好慘

Mike 都大波

Mike有波

SC仲唔除？

kai妍：輕鬆

又自肥

導演就正啦

導演件衫拎返去實唔會洗
用來收藏

導演會唔會拎件衫嚟劣J

律師好白

SC換衫

SC 除衫啦

導演返去唔洗洗衫

導演！你好交件衫出來啦

導演Mike 露乳

Sunny自肥

手。。

Mike 導 件衫會唔會拎返黎索

導演件衫

中暑好似係e度(?)

SS個肚腩正能到

導演自肥again

導演連件衫都識自肥

導演剝埋衫

SC自肥

律師仲好活性

導演件衫
行到成身汗 索晒汗臭味 導演肯定一路索一路劣鳩

SC唔同左衫既?

係好撚靚

mike都幾大波咁

活潑

真係似條魚

原來佢係有肚腩

真心幾靚

吓

嘩 嘩 嘩 嘩 嘩 好靚呀!!!!

好靚

係靚架喎

3分 same

SC好傻直

Hello

Kai妍個 「吓」好真心好得意

sc 唔開心

3分
咁條金魚呢

讀design咁冇想像力既

Mike導個紋身咁型既

導演pink lin

呀DEE

導演咁正
借件衫比佢

dee中指

上次live講左有

d字

阿Dee又搶咗鏡

又有SS

點相又講律師

屌冇留意喎
有女唔睇你走去睇仔？
gay test passed

阿DEE

Mike 哥幾大隻

都係想睇sc 除衫姐

好似去咗外國咁

實有啦佢前兩集話行山幾日已經多過佢成世運動既總和
佢實係平時完全唔做運動既人

This...

證明係真波

欣妍：金魚呢？

我電視睇都嘩左出黎 點解會睇唔出

佢話做gym

第一集睇，又係叫阿dee。

叫襯阿dee都俾人撚

仲以為佢會做瑜伽果d 人黎

呀mike好大波

巴打有冇導演pink lin圖
頭先冇留意想睇返

可能行到個腦load唔到野

唔敢相信仲有水青沙幼嘅地方

應該係中中地暑啫

但係我唔會特登行去睇

deegor金魚佬擺尾。

法國上面好多gay佬J導演

但成日凝住做呢行
再唔做運動都要work out下
Keep好個真材
如果ss真係做都唔洗做都咁fit
公平咩

咁大條都睇唔到？

連助養兒童廣告都唔係CCTVB播啦

因為個樣似coffee 所以覺得佢會做yoga

水清沙幼好痴線

導演J件衫

你高炒就易睇，山頂個位其實睇唔曬，要多少少想像。

欣妍零想像力

睇得女色太多 要黎啲小清新

話說viu真係好多廣告
相反tvb得自己野同政府

拎返去劣鳩

出現時間太短
cap 唔到

律師個肚仔幾正

影到好靚

仲要成日飲啤酒

要整返個mike fan club

玩飛索了😂😂😂

鼻涕嚟啦

天生瘦又大波恨唔到
當然有腹肌仲正

係 少少地啱啱好

又單眼

正呀飛索

呢個好撚癲

又有魔音聽

sc高音到有回音

要嚇死了

YAMEDEEEEE

飛索我都想試下玩

唔緊要，我陣間翻睇

5秒

第二日拍？

Sc點解次次個背囊都有個墊

吔咩嗲

mike又性暗示

想玩

食雪條

me 都想請kai 妍食雪條

天生麗質
刷首抽打爆機

今日好似少咗人推

鼻都紅晒

掛住睇唔推

日日飲勁多啤酒

似係，可能第一日行完已經無曬力，又或者係補 Short，玩完先拍返。

zip line 好撚正
但要去到呢啲地方先有得玩

條gap

有d掙扎

其實有無人走佬去呢d地方

sc 又喊

飛吻黎喇

胡師傅徒弟，成日掙扎

好大波

kai 妍聲都震埋，慘

何啟華

SC喊到眼瘇

飲到咁大波

自肥!!!

套野幾好笑

收到呀，擺落個咀到

自肥Mike又黎

欣妍係後面

好想玩

因為睇唔切 一陣間要再睇重播

好想同SS瘋狂飲啤酒

首抽即end game就係講呢種

kai妍係後面打交叉

你點知的

條索邊個整出黎？

寧願食屎

我想玩呀 你寧願食屎

Feel 到ss d 驚係扮出黎

193

慳啲啦Honey

唔知點解見到sc 惶恐，無助，不安既表情好過癮

想攞多d鏡頭

想攞多啲鏡頭

攞多啲鏡頭

連沈殷怡都驚

光暗度似玩完補 Short ，如果一日過。

上到頂又光返咁多

寧願食屎的話，姐喺拍ERROR游喇

咩事

個寫稿

好好笑

攞鏡頭

後面個樣好笑

woooo

食屎好過

好撚正

其實幾好玩

好玩喎

呢個好玩喎

呢個好好玩喎

長髮撰稿都幾撚好笑

笑死人咩

都要交下戲

停一停

好似好好玩

仲要停中間

有啲驚條繩會斷

倒後衝浪費左

比D掙扎

完全唔驚嘅

Viu 連個寫稿都咁好笑

半天吊其實仲驚

2+1條安全繩都穩陣既

欣妍好慘

我知你畏高
但我地又唔係咁關心

我地唔關心你畏高

我哋唔太關心

我地唔關心呢件事

飛前都交左戲啦
算係咁

Agger
做咩唔望個景

好衰，直接話無關心

撰稿果然係撰稿

我地唔係好關心

真係玩

寫稿個個好好笑

佢鐵黎架

係，一路滑落去反而未必驚

邊有咁易斷

sc 好慘,真驚

抵啦,之前太好人

幕前幕後都咁玩得

輝哥可以做社工

來啦鼻涕！！！！！！！！！！

鼻涕了

錢真係唔易賺

又迫害SC

同保奇個情況一樣
好慘

導演已經着返件衫

掙扎

好撚慘

[ViuTV] 美女郊遊遊 x Double S 討論區 (10) 欣妍世界第一鼻涕

好仆街 但好好笑

唔玩依的 唔通集集拍對波咩

好慘

屌 睇到好興奮 仆街

睇到我心都up埋
加油呀

sc 好撚慘

其實真係唔太驚
係一開頭突破嗰下
之後就勁爽

又bin

又loop呢段

佢愈喊 我愈想佢跳

S特質發現